Macbook pro問題

macbook pro開唔到機 佢搵唔到個硬碟

Genius Bar